警要入村呀 --黃大仙

幫幫手呀

黃大仙龍禧樓
警要入村拉人呀

推

推呀
幫幫手 救義士呀

FC?

真定假

又捉左個做乜撚野?